「三舊鐵」賣 $4,888 ! 讓車身更穩定 網友恥笑：「瑞士山區肺」

汽車配件經常有一些很神奇的產品，繼早前網民熱話的「加 3 度攞番應有感覺返黎」處理延遲問題的神器後，今日有更神奇的產品「XCHASIS PRO」向各位介紹一下

簡單放車上即完成「安裝」
XCHASIS PRO是 3 顆金屬，不需電磁運作。車主只需根據官方所指只需「放置」於車上左右兩側及後便能產生效用，而且是永久生效不會隨時間而消退。

物理沿自量子力學
在官網上看到，三顆鐵的原理是量子力學及電磁場，可以透過非接觸式的方法，傳送能量到目標上。鐵上具有特定的震動頻率，不需使用電池。XCHASIS 技術是基於放大原本物料的震動。據官方網站指，它可以讓車身增加下壓力，更穩定、舒適及抓地力。官方更表示三顆便足夠運作，多買一組不會增加效能。非常貼心不會讓大家亂花錢喔!

產品是否可信
從影片中看到恥笑聲不斷及網上的留言看，網友大多數是不相信的。不過仍有幾位留言，可能是科技太先進超出我們認識的範圍，不能否定其功能。至於 讀者們信不信，反正我就是…

片：

高科技既野真係識條鐵咩

係有效
不過去地盤拎幾舊磚頭都一樣效果

佢呃你架

只要買多3舊

砌個六芒星陣響架車到

當時速超過200公里

架車就可以量子化

直接飛出太陽系

不過到時怕你唔識返地球要狽飛

所以先同你講3舊就夠渣

好幽默

不如話儲夠一打可以time travel

打完都覺得柒

假膠？

唔係價錢問題 係價值問題

真係得
裝完之後我架corolla多左100匹

所以佢唔比你地裝多幾套